諗左成晚 都係決定join培生培心會員

每個月有等值$800 以上的禮物送比每一位會員
每個月最少送1部iphone 和很多大禮
培生願望樹會去實現大家的願望
邀請會員一起拍影片和送大禮

每月800
而家鍾生一定回贈返至少3k禮物比每個會員 維持人氣打林作
只要禮物唔係鍾生既電子相
只會有賺無蝕

諗諗下試下join又無死....

佢依家仲要正值人生低潮 佢一定唔會愧對不離不棄嘅會員 join咗實無死

教我點輸？

係值800以上 但你根本用唔著/唔需要
倒不如每個月儲800 之後買自己想要既野

有咩送?

魚子醬

鍾生whatsapp sticker 價值$1000

比25蚊就ok?

你連有咩送都唔知 仲話join
2月送剪頭髮 你平時800蚊夠你剪幾多次？

剪頭髮

送800蚊剪頭髮我寧願你請我食餐3 400蚊牛角放題好過

有期送山頂纜車擺設

做馬都唔定

我剪一次1200

係 我每日開post狂吹奏佢
再send比佢睇
下個月iphone實中我

成件事似係魚子醬傳銷paramid scheme

咩ossetra魚子醬 呢啲垃圾L佛哥都唔撚食啦

係 我係泰國時一人一罐食到嘔

我支持終身，牙作贏咗最多sell我保險，終身會分金錢。